你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

如果你有受感動 或者你覺得可以感動到人
連登仔可唔可以推到全香港都聽到

還有一星期

起來 不願做奴隸的人民

推 #831

推不郁

推

push

PISH

721

推 支持巴打

好波

我要屌(SL人UT)

推呀 #831

巴打你真係好癲 一句咁嘅句子你作到首咁嘅歌

中國 牛肉 有毒 都食咗兩餐

tui

痴線,哭撚左

推呀

未聽已推
支持樓豬

三民主義 吾黨所宗

push !

你個名可以寫首歌

我喜歡永恆的短暫
就猶如撒那的璀璨
好讓我至少感受過
那美艷的變幻

幫推！！！

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄。

Never forget
Never forgive

在這裡找到了生命中的另一半！每天都很幸福！

P

推！！！

個個都要處女，我就話要處女都係on9青頭仔。
識食緊係要食淫娃姣閪。含吹奶啜，姣嗲搖曳送你上七重天！

謝謝大家幫手推post
同支持我的音樂

但呢個post開在cc台主要係呼應返一星期後就到831
相對比較嚴肅

如果想留言寫音樂既
可能移玉步返主post會比較好

另外我初步諗緊將呢個音樂在蘋果落廣告的可能性
大家有沒咩意見？
我比較窮 可以出5000蚊budget

支持

呢句本來都係歌詞嚟

聽聽下有少少恐怖

g chi

《誰來輾香江》（原：誰來剪月光）

sorry呀 嚇親你
不過我諗我算係成功左？

因為實情就真係好恐怖.....

幫推

係，土共就係咁恐怖

pushhhhhh